% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = russian-aot
% !TeX root = book.tex

\thispagestyle{empty} % не отображать номер страницы

% УДК:
% 519.246 Статистика случайных процессов
% 519.216 Случайные процессы. Общие вопросы
\newcommand{\SCUDK}{531.011(07)}
\newcommand{\SCBBK}{В 21я7}
\newcommand{\SCIII}{Ш18}
\ifnumequal{\value{edition}}{1}{%
\newcommand{\SCISBN}{978-5-7629-3201-1}
}{%
\ifnumequal{\value{edition}}{2}{%
\newcommand{\SCISBN}{978-5-7629-3364-3}%
}{%
\newcommand{\SCISBN}{\todo{000-0-0000-0000-0}}%
}%
}

\begin{flushleft}
    \setlength{\tabcolsep}{2pt}
    \begin{tabular}{ll}
        УДК & \SCUDK  \\
        ББК & \SCBBK  \\
            & \SCIII \\
    \end{tabular}
\end{flushleft}

% В официальном шаблоне на УП нет слова "авторы", так что это требование редактора
\begin{sloppypar}
%Авторы:
%\textbf{Шалымов",Р.\ В., Ткаченко",А.\ Н., Ларионов",Д.\ Ю.}
\textbf{Шалымов Р. В., Ткаченко А. Н., Ларионов Д. Ю.}
\end{sloppypar}

% BUG: Шишкова сказала удалить \SCIII, хотя он есть в "Требованиях к подготовке рукописей учебно-методических изданий для их выпуска в Издательстве СПбГЭТУ «ЛЭТИ»" 2019-ого года (с. 37)
% BUG: спустя пару пособий она же сказала его вернуть.
\noindent \SCIII
\ \SCBookTitle: \SCBookTypeShort. СПб.: Изд-во СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>, \SCBookYear.
\formbytotal{TotPages}{с}{}{}{}.
%64 с.

\bigskip

\noindent ISBN \SCISBN

\bigskip

\ifnumequal{\value{edition}}{1}{\input{abstract-1}}{}
\ifnumequal{\value{edition}}{2}{\input{abstract-2}}{}
\ifnumequal{\value{edition}}{3}{\input{abstract-3}}{}
\ifnumequal{\value{edition}}{4}{\input{abstract-4}}{}

\begin{flushright}
    \setlength{\tabcolsep}{2pt}
    \begin{tabular}{ll}
        УДК & \SCUDK \\
        ББК & \SCBBK \\
    \end{tabular}
\end{flushright}

Рецензенты:
%филиал АО <<Корпорация <<Комета>> "--- <<НПЦ ОЭКН>> (канд. техн. наук Д.",Н. Еськов),
%канд. физ.-мат. наук Т.",К. Крисько (АО <<ГОИ им.~Вавилова>>).
\ifnumequal{\value{edition}}{1}{кафедра И4 <<Радиоэлектронные системы управления>> \mbox{БГТУ} <<Военмех>> им. Д. Ф. Устинова (канд. техн. наук А. В. Верещагин); }{}%
\ifnumequal{\value{edition}}{2}{кафедра общей физики Пермского национального исследовательского политехнического университета (д-р физ.-мат. наук, проф. \mbox{А. В. Перминов}); }{}%
\ifnumequal{\value{edition}}{3}{кафедра общей физики Пермского национального исследовательского политехнического университета (д-р физ.-мат. наук, проф. \mbox{А. В. Перминов}); }{}% TODO
\ifnumequal{\value{edition}}{4}{кафедра общей физики Пермского национального исследовательского политехнического университета (д-р физ.-мат. наук, проф. \mbox{А. В. Перминов}); }{}%
канд. техн. наук, доц. П. А. Иванов (ООО~<<Инертех>>).

\begin{center}
Утверждено\\
редакционно-издательским советом университета\\
в качестве учебного пособия
\end{center}

\vfill

\noindent ISBN \SCISBN \hfill \copyright\ СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>, \SCBookYear
